驚咗一分鐘

之後醒起唔係見出係見入可以cc叔叔

想要狗仔個post條link plz

但都係好驚 我屌我老母要日日 好驚 屌

撚狗keyword

(突發)有個女仔fd上左黎我屋企撚狗

Thx 好得意

你得意啲

.........點算好..........

......佢好好人但我好撚驚......

嗚....

每日搭...嘅生活又番來了

我好驚...望住人地...再望自己

我仲要冇...開之後點.....

仆街笑撚咗

我屌

都話保持神秘架啦又唔hide

不過好飽好開心如果連飽都食唔飽真係唔想做人了

今次為咗保護自己我唔會再實係覺得實係因為咁

覺得估中了

啲血去曬腸度開始眼瞓

Lm